行動post，集思廣益，十月中旬新方向

1. 你有幾恨政府？
2. 政府驚人權法限制佢地成家出入歐美、資金被鎖，抑或驚你地拆黨鐵、裝修？
3. 幾多手足出文宣、登報，叫大家拉攏歐美？由我是巴打、食藥國師⋯⋯

如果要贏，我地一定要借力打力！如果要贏，就要記得我地要咩？要攬炒，要政府要員留係大灣區呀！一齊享受國家富強呀！

所以我有啲意見想拋磚引玉
1. 今晚要人多，否則攬炒團隊白做
2. 設限期，等人權法，停勇武，進退有據

我地一直贏團結，目標清晰，要攬炒，要5 大訴求，有818 和平一日為美國人權法。

投票
先停勇武，集氣人權法傷林鄭
勇武唔停，繼續街頭抗爭傷林鄭

不完美，可檢討，可接受，不割